Dan het werd verlengd tot het een gele lijn werd, en toen, zonder enige waarschuwing of geluid leek er een opening open te schieten en een hand verscheen, een witte, bijna vrouwelijke hand, die zich voelde in de midden van het kleine gebied van licht.
